班黃媒幾時先肯杯葛警謊記者會

講真我好憎用黃媒標籤某啲傳媒，
但你作為一個會擁抱新聞價值同原則嘅傳媒，
最基本係咪應該要杯葛關於721啲一切警方記者會？

屌連rthk自己都出哂片去解䆁同重塑721
點解仲要去一個同你搵到嘅證據背道而馳嘅記者會？
即使你追問完佢 佢又7咗 你都知道佢唔會答到同真相相符嘅答案，
佢亦都繼續以執政者身份去改寫歷史
點解仲要去一個同你地價值、信念、事實相悖嘅記招？事實上你去得已經簡接endorse緊佢哋
你咪俾tvb 中共文宣自己去囉

你唔會日日屌中共去否定/篡改64
64嘅存在係因為我哋嘅共同記憶 因為我地會以行動去傳承呢段歷史 唔係當權者話冇就冇
所以要平反721 背後就係要推翻獨裁政權
再執著黑警點詮釋721係冇意思

如果唔去又唔會問到令警謊發老脾既問題。

有時一啲形式化嘅行為係需要

所以你睇到佢7就可以平反721？

聽日blackbloc

所以你見到少左一兩間傳媒就平反到721？

舖天蓋地咁幫佢地宣揚其實無意思
無視仲好

唔去未得返黨媒一種聲音

我講緊嘅係
點解仲要去endorse佢地作為一個冇認受性嘅政權
一個違反新聞原則嘅記者會？

啱
仲要唔係第一日嘅事

其實係兩難問題黎既

唔去 = 問唔到野
去 又=變相承認緊佢地

不過其實個重點 唔係單純去定唔去
如果記者每次去 都係一口氣問3-5條問題 比哂機會班狗揀最輕個條黎答
咁你去既作用就只係為工作交差

如果每次去 都係好似今日咁爆seed 咁梗係去啦

咁同覺得泛民應該留任立法會有咩分別？
你會唔會太天真

唔係立場佢哋播返原片，齋睇黨媒嘅話，唔會知段新聞俾黨媒剪成點。睇晒兩邊先比較到黨媒做咗啲咩手腳、想放大/掩飾啲咩。

泛民留唔留都係同一個道理
留就叫 = 議會抗爭
唔留就叫杯葛不合法議會
重點係 你留同唔留可以有咩貢獻

泛民成日標榜自己留 可以抗爭 但抗d咩?
連初選後承諾一定反對政府議案 唔肯
若政府以國安法 宣佈 所有拉布 都係阻撓政府施政 = 泛民所相信既議員身份係安全抗爭既模式都無埋 咁泛民可以承諾 會唔會冒犯國安法都堅持到最後?

唔留 之鋒已經講哂有咩可以做
係泛民唔願意做 因為佢地根本唔係行國際路線攬炒 佢地係想行回歸「民主中國」

我明
但我都覺得唔需要去 因為個重點唔係要問到黑警口啞啞 而係佢代表個政權去歪曲事實
完全超越傳媒報道真相嘅原則
我覺得只係依點就有足夠原因任何擁抱新聞價值嘅傳媒唔去